喇沙仔單嘢係青頭仔先咁大反應

真 我成日帶衲dee去配種

o甘你又開Po

今次我撐衲dee

帶衲dee同你老母配種跟住生咗你出嚟

有無link🙇🏻‍♂️🙏🙇🏻‍♂️🙏

老衲要指導連登仔思想

癡綫 電擊
老衲今舖大鑊

衲dee果然係老江湖

條女可能要做第二個啊嬌

真

單野直頭係振夫綱

老納=你老豆

我都係咁話

真
依家扑下野有幾出奇
貝依霖呢啲style先合時代

收左共產黨錢轉移視線

睇完係條街都唔會認得出個樣係點